臨時立法會對奪權之重要性

史例：
愛爾蘭共和國（英語：Irish Republic，愛爾蘭語：Saorstát Éireann），字面意思為「愛爾蘭的共和國」，是由1916年復活節起義中宣告，1919年由第一屆愛爾蘭國會成立的單方獨立宣言的愛爾蘭國家。

第一屆愛爾蘭國會(英語：The First Dáil，愛爾蘭語：An Chéad Dáil)是於1919至1921年召集的愛爾蘭國會。 1919年在英國議會選舉中獲勝的候選人拒絕承認英國國會，自行成立一院制的革命議會。

當然立法會要成功亦要勇武派

愛爾蘭獨立戰爭：
愛爾蘭共和軍在愛爾蘭發動的游擊戰，以反對大不列顛及愛爾蘭聯合王國對愛爾蘭的統治。

我要罷工

1919年在英國議會選舉中獲勝的候選人拒絕承認英國國會，自行成立一院制的革命議會。

要成功，就要令泛民有獨立革命，推到重來嘅心，不過而家未有，泛民仲未豁出去

推

大約想幾時宣佈先

真係要靠一個組織，議會宣布先有説服力同有效運動，唔係就好似9up

老實講
成立呢個立法會
大機會要出樣
因為唔出樣認受性幾乎係無
但一出樣，失敗之後義士會面臨比暴動罪更嚴重的後果
所以行之前一定要小心

泛民一定唔敢做，佢哋仲想喺框架入面爭扎。要有個人，我希望陳浩天可以做，不過要多啲人支持返佢。

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

不得不否認由現任議員參與認受性高好多,不過班九萬八大家都知咩料

而問題係,唔搞臨時議會同令公務員過底,呢次運動唔洗止意贏

p

佔中同魚蛋，泛民篤灰割席
反送中，泛民不割但表示幾唔滿意政府都要承認佢嘅管治權

泛民始終係慢幾拍，唔想佢哋到太遲嘅時候先知要獨立，因為到時已經冇機會

唔洗
只要有辦法攻佔同守住立法會咁就ok
當然唔係而家
我地要慢慢玩死警犬 減弱佢地能力先
決戰果時許勝不許敗

泛民有權有勢，革命之後嘅話佢哋一定沒落㗎啦。咪睇佢哋著重自己利益>香港利益

要有象徵意義先得架
禮賓府/中聯辦都ok
但呢兩個地方仲難攻